{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48156&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구포 A"
    },
    "text": "駐車場は建物の下に6台、裏口に5台があり、バレーパーキングサービスもご利用いただけます。駐車場が満車の場合は、建物横の公営駐車場に駐車し、案内所でお申し出ください。駐車を忘れた場合の精算料金はお客様負担となります。 地下鉄で移動する場合は、2号線龜明駅または3号線龜浦駅をご利用ください。近くには金海空港が車で0分の距離に位置しており、釜山江西体育公園は車で5分の距離にあります。久浦駅は徒歩5分、久浦市場グルメ横丁は徒歩5分、釜山地下鉄3号線久浦駅までは徒歩5分の距離に位置しています。三楽公園は車で0分、大渚生態公園は車で5分ほどの距離にあります。客室内部施設は全客室でWi-Fiと最新のPC、高級寝具類を提供しています。最後に、連泊追加料金が平日には1万ウォン、週末には2万ウォンの追加料金が必要です。 今すぐ高級感を感じてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "建物の下に６台、裏口に５台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、建物横の公営駐車場に駐車し、案内所でお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "駐車を忘れた場合の精算料金は誰が負担しますか？",
            "answer": "駐車を忘れた場合の精算料金はお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合は、2号線の龜明駅または3号線の龜浦駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "近くにどのくらいの距離に金海空港がありますか？",
            "answer": "近くに金海空港が車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山江西体育公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山江西体育公園は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "久浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "久浦駅は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "久浦市場グルメ横丁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "久浦市場グルメ横丁は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山地下鉄3号線久浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山地下鉄3号線久浦駅までは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三楽公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "三楽公園は車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大渚生態公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大渚生態公園は車で5分ほどの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiと最新のPC、高級寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊追加料金について教えてください。",
            "answer": "連泊追加料金は平日には1万ウォン、週末には2万ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "高級感を感じるための提案はありますか？",
            "answer": "お部屋内の設備をご利用いただき、高級感を感じてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 492
    }
}